如何管理开发时间
为了管理开发时间，维护一个简洁并且与时俱进的项目计划。一个项目计划是一个估计，一个时间表，一个用于标记进展的里程碑，估计你的团队或者你自己分配的时间给每个任务，它也包括你记得要去做的事情，比如与质量保证人会面，准备文件，预定设备。如果你在一个团队中，项目计划在开始和你要走的时候都是要经过一致同意的。
项目计划帮助作出决定，而不是显示你是如何组织的。如果这个项目计划太长或者不是更新的，它做出的决定是无用的。事实上，这些决定都是关于个人的。计划和判断让你决定是否应该把工作从一个人换给另一个人。里程碑标记你的进程。如果你使用一种奇特的项目计划工具，不要被诱惑为计划去创造一个大规模前端设计，但是用它保持简洁性与及时性。
如果你错过了一个里程碑，你应该立即采取行动，比如告知你的老板计划完成的项目的数量已经下降。开始的时候，预估与时间表可能永远不会完美，这制造了你也许有能力弥补这些天你错过的项目后面部分的幻觉。你可能。但是它可能正像你低估的那一部分像你高估了它。因此，计划完工的项目已经下降了，无论你喜欢或者不喜欢。
确保你的计划包括这些时间：内部团队会议，演示，文档，定期活动，集成测试，与圈外人交易，疾病，假期，现有产品的维护，开发环境的维护。这个项目计划可以看做是一种给圈外人或者你的老板一个关于你或者你的团队正在做什么的视图的方式。鉴于这个原因，它应该是短的和更新的的。